呢個鬼佬講香港同cyberpunk嘅關係講得幾好

佢講到香港low life嘅原因